相信$265已經係騰訊今年最低位

$400 gogogo

鳩up冇用
貼廠最實際

今日入得3手 無錢了

pish
等binc

機會來了

又幾硬

好準

穿咗
接受binc吧

264.4
繼續put

263.6

250都唔知入唔入好

215可入

262.6

261.8

你地估2分鐘內會唔會跌穿261

穿左了

穿260支持位喇喎

只要騰 不要信

259.8 準備free fall啦

259...